覺唔覺啲財演話「受美股拖累，港股......」呢句好煩？

港股自己廢 又要賴人地美股
又唔見話受A股拖累
美股個邊有冇話due to the downward trend of HSI先？

想知美股點拖累港股？
唔講以為香港同美國統一咗
屌你老味啲財演咁講算唔算犯咗國安法

受美股拖累 港股表現反覆偏軟恒指上午向下

煩撚到

樓主中肯

受佔中拖累

其實港股同大陸有60%+correlation

同美股反而低
所以受美股拖累係不明所以

港股最叻賴人
明明自己廢都要踩多人一腳
升個陣又唔講受美股爆升影響

Tesla，蘋果概念股
聽到厭

真 依家仲要咁到大陸股玩 邊撚到仲受美股拖累

賴人最簡單

講到恒指有美股係成份咁款

未必有必然關係講到肯定一樣

有咩問題？責任全在美方

正評左，美股同港股乜原來咁大掛鈎
美國仲勁過中國咁多，咁易拖累港股，咁點解林鄭話唔洗再靠外資市場

但係恆指升嗰陣時，又會話受中國股市因素上升

升就北水

班撚屌睇圖作文啫
講受x股拖累遲下報國安就唔好啦

升就北水，跌就因為美股

升個陣就A股中資股帶動，明架啦

咁講即係認定左美國股票市場係大佬，抱洋人大腿嗌爸爸

如果真係同道指納指標普咁有關係嘅話
恆指一早跟美國十年年年破頂

唔通話受a股拖累？係咪想唔撚撈俾人用國安法拉？

美股有幾多隻黎左香港2次上市?
搞到港股受害?
港股升果時唔講受美股牛市帶動急升既?
升就中資股帶動 跌就美股影響
唔講以為好多美股2次上市黎左香港拖累佢

今日又會唔會受美股拖累

Baba?

呢啲只係中資股去完美國cap水回歸，同美國冇咩關係
真係好受美國經濟影響嘅港股只有出口股
例如偉易達 303

今日又受美股拖累

同美股有高 correlation 已經係差唔多 20年前
而家根本就係藉口, 港股跌時瀨美, 升時就讚美蛆國

美股都有大把支概股wo
係咪想話支概股有份拖累

入面個堆中資

趺係美國股市拖累, 升係中國利好帶動

2014年CCTVB講得最多一句：受佔中影響

受中國拖累 全球......

同港女一樣

大佬財演都要食飯架，佢地唔9UP比D老散 / 廢老聽，老散 / 廢老點知咩事？

明明香港time zone早過美國，正路唔係香港影響美國咩，而且香港開市美國都收左市，點可能受美股拖累，市場唔係real time既咩

標題黨不嬲都係咁架喇，要一句蓋括發生左咩事，你想可以講得幾詳細

責任全在美方／political 滲透財經新聞

血統都係中資

你咁計法ADR都變埋美股

跌就美股拖累
升就受恵A股帶動

以後可以改成
受媽咪麵拖累

受林鄭拖累

受港股拖累 納指昨日曾低見xxxxx 收市跌幅高達x.xx%

不嬲都係升就靠北水 跌就俾美股累嫁喇
仲未習慣?

含指中資左十年

重拎美股黎賴

今日港股又受美股拖累啦

北水一過新年就割韮菜班財演又唔敢講

受財政預算案拖累

推上黎鞭班財演屍

今日點解跌